有無人要將自己個schedule塞到滿哂先安樂?

好似個schedule滿D 令自己攰D就唔洗諗咁多野
如果唔係, 個人就會好空虛, 好唔開心

我明一習慣咗忙嘅生活就翻唔到轉頭

我schedule 長期空

好似有D空虛咁
不過慢慢發現返hea下其實都好開心

巴打想full d?

病態 搞搞佢好喎

一兩日可以hea就舒服嘅
但長時間冇野做我會周身唔自在

好似個人無咩意義咁?

Chur 到頂唔順就hea返排
抖完再塞到爆 然後啲時間表撞到7彩

揮手，咁先無咁lonely

Keep住俾自己有嘢做就唔會成日諗埋啲負面野

Yes當一冇嘢做嘅時候就好頹，好容易諗埋一邊

黎緊哩個禮拜
要上堂 (online class)
要Placement
再報咗更返44個鐘parttime
再安排咗兩晚做gym 一晚做yoga
一晚interview新part time 一晚約咗人

Hea左成年
宜家要還啦

溫吓practical好過啦

冇practical野好溫

放心啦

我
好唔鍾意冇野做無所事事嘅感覺

我鍾意schedule好full, 但係去玩嗰種full
唔係返工做嘢嗰種, 呢啲好大壓好攰

你係倚賴左用有野做黎掩蓋自己冇野做

分咗手年幾都係咁

除左返工仲要
讀master
學車
自己做運動
報運動course

間唔中同朋友食下飯

仲要住大西北
每晚返到屋企沖完涼可以直接上床秒睡

時間會慢慢幫到

我都chur到自己一日休息都冇